求寬頻計劃 1000mps

地址無登記過任何寬頻服務。
請問各位有無sales巴打有優惠？